彭斯：黑裝修，獅鳥，火魔 = peaceful protest in the past few months

林鄭：POPO = non-violent

一樣道理

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

點解可以推唔到行動POST上熱門? 連登手足唔該幫幫手...

又唔好亂解。

佢個意思好簡單，唔該你地繼續和理非抗爭，武力抗爭我地可以當無件事。

拎林病保POPO黎比, 你咪痴線LA.

極權用子彈鎮壓人民, 人民係合法合理自衛反抗暴政. 本質完全唔同.

示威者開埋槍都仲係peaceful

政府用公權力實行暴政, 推翻政府就係公民義務.

你呢句先係亂噏囉

黑警咁樣打人開槍都無死過一件仲唔和平
係外國黑警死左啦

你呢句先亂解

USA: 一日未有坦克直升機都係peaceful

武力同暴力係兩樣野黎

冇坦克，好和平

無錯，共產黨係獨裁極權，壞事做盡
我地只係反共，為自由民主奮鬥

係時候開始研究核武

你呢啲先叫亂解

唔識唔好出黎亂講啦
明明話想我地keep住要peaceful protest
即係依家都仲算peaceful

其實你咁理解都冇問題，即係現時武力抗爭程度，佢地仍然搵到位話你 largely peaceful。佢冇 condemn / 冇提 "violence" 就已經表示佢無意見。

推

收皮啦鳩噏